原來港鐵運防暴咁快嘅

頭先蘋果live 太子站由手足同廢老衝突
到港鐵封站
再到速龍同防暴搭黨鐵增援
20分鐘唔到

點解元朗721要39分鐘 仲要得一隊軍裝嘅？

真係唔明
我支持嘅警察點解快到咁

原來警察增援咁快
真係亞洲第一

唔撚洗講喱d廢話鬼唔撚知

太子站出邊已經係旺角警署....

狗鐵

元x有時差

知唔知旺角同太子站地面距離有幾遠?

點解班暴徒會揀太子站開戰

f出口就係警署 仲唔捉曬你班暴徒

原來警訊冇呃人 港鐵月台cctv真係直駁警署
班暴徒做乜都睇到曬

觀塘又有警察增援 你班暴徒仲唔死

支持香港警察同港鐵

我就支持警察嘅
啲市民比速龍打親？
驚咪唔好出街囉

咁你應該明白點解死都要起高鐵。
福田車程15分鐘唔駛，坐過黎L5 ready ，來回都唔超過39分鐘。

出老解就快啦
一齊攬炒